每日150個你寧願係譚仔呀姐定係高學歷但唔肯學廣東話既支那人

我真係寧願係譚仔呀姐

你想噏乜呀

寧願係150個處女

收皮啦廢閪五毛

一個都唔撚要呀

寧願全部係高質g

兩樣都唔要

到時成街抹現足辛五小喇